藍絲在葵芳地鐵搞事？

看到派口罩的女孩在哭，是什麼事？